# Достопримечательности Гавайев

Проект создаётся в рамках курса "Проектирование под iOS на Objective-C"

Программа написана на *Objective-C* с использованием только ручной вёрстки. 
Реализованы запросы в сеть, отображение полученных данных в коллекции и на карте